集成到HubSpot和Salesforce等工具中，使事後跟進更高效。以下是19家公司於2020年9月17日在TechCrunch舉行的第二十五屆鍊金術士加速器演示日上的展示
儘管我們依賴電子存儲，但我們仍然需要高效、安全的櫥櫃來存儲重要的個人文件。為您的家庭辦公室準備好的文件櫃| PopSci商務團隊| 2020年9月17日|科普
這不是因為它與Snowflake競爭，而是因為它利用了一種新的在線競價過程，旨在找到最有效的IPO價格。分析雪花公司大規模IPO為何在股市泡沫中脫穎而出| Dan Primack | 2020年9月17日| Axios
在最有效率的共和黨gerrymander的領導下，共和黨可能有13個安全的席位，其中一個是匹茲堡席位，四個是費城及周邊地區的席位。美國需要一場民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
這可能需要一些工作，當然不是谷歌做生意的最有效方式，但可以說是做生意的最佳方式。這十年最重要的營銷問題：廣告商擁有哪些數據權利|柯克·威廉姆斯| 2020年9月17日|搜索引擎土地
建立有關實踐、政策和計劃的證據，以實現最有效的結果。美國政府能賺錢嗎|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野獸
隨著越來越多的人上網，最基本的任務，如到市場上銷售農產品，將變得更有效率。硅谷將目光投向非洲|克里斯蒂安·鮑里斯| 2014年12月22日|每日野獸
Khan博士說，現在效率很高的過程“以前需要一個月，現在實際上需要一天”。配料創新科學| | 2014年12月15日|每日野獸
威廉姆斯說：“跑步在較短的時間內消耗更多的卡路里，其效率要高得多。”。每週跑15英里可以降低老年痴呆症的風險| DailyBurn | 2014年12月12日| DAILY BEAST
長期以來，官僚惰性是最有效的醜聞傳播者。英國二戰破譯英雄艾倫·圖靈的閹割|克萊夫·歐文| 2014年11月29日|每日野獸
但該制度並不令人滿意，導致嫉妒，削弱紀律，不利於高效工作。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
總的來說，自治領鐵路的效率很高，服務也很好。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
薩默斯的信徒們堅持認為，如果擁有一支軍隊是正確的，那麼擁有一支高效的軍隊就必須是正確的。英國自詹姆斯二世登基以來的歷史|托馬斯·巴賓頓·麥考利
如果碰巧碎石堆積得很快，斜坡就會變陡，激流的作用會更有效。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
他們的工作是如此忠誠和高效，以至於委員會對他們投了感謝票。美國有色人種的狀況、地位、移民和命運|馬丁R.德拉尼